不做對家 想我地做的事

好明顯777知道三日連假大家聽完禁蒙面法會有幾大反應 同時黨鐵又唔開工 成個空城計出左黎

既然佢留左三日畀我地玩 我地就用佢意想不到嘅方法玩

佢想我地遊行 偏唔遊行
佢想搞到成個空城入我地數 我地偏要做街坊落街用口做文宣
佢想做禁蒙面法 我地行街落樓下買餸都帶口罩

成個香港搞成咁都係政府問題
不做對家 想我地做的事
只做對家 不想我地做的事

推推推

推1推1推

再推推推

推推推！

be water

support

😢身同感受，我愛香港

本來，香港真係好好地，
未回歸，香港人好辛苦咁，一家8口一張床，
大人做野，細路讀書，女人煮飯揍仔，重會拎膠花返屋企做，幫補家計
返鄉下就大包細包，援助大陸親人。
日子一天天的過，
由賣生果都要 派片俾黑社會/警察，
直到ICAC出現，
在英治下，一路共同建港，
人人有書讀 ，個個開開心心；
讀書唔成，學門手藝，都一樣得，
唔會有什麼政策去管這，管那。
無人認為政府要補貼什麼，
申請到廉租屋就歡天喜地。
人人互助，夜不閉戶，
在世界舞台，都令世人尊重。
但，到了22年前，換了管治者，
以主人自居，口裡說“血濃於水”
骨子裡就把垃圾政策，垃圾人口往香港推。
在之前，我們這代，暗自慶幸，生於此時代，沒有文革 ，沒有日治的慘痛經歷。
但，沒想到 ，今時今日，
加害香港人的，就是這土生土長的“香港人”

#林鄭月娥，
如果，你推行的政策是對，為何反抗的，是香港未來的棟樑，受高級教育的年輕人，
明白事理的中學生，香港的中產?
他們無大台，籌集物資困難，
一把遮，一個豬咀，一枝棍，
就面要面對豪華版fullgear的黑警/黑社會，還飽受“臥底”嫁禍，誘捕。
甚至有被捕者失蹤，亦無緣無故，天天有墮樓，溺斃，大量的屍體發現。
示威者面對這国家級打壓，都要出來。
為的是什麼?

政府今天宣佈執行緊急法，強推蒙面法，
唔心虛，點解政府部門要早收工，
怕什麼?

你今日只持擁著警隊的三萬人和建制班畜牲。
背向民意，一意孤行。
你將會受到慘重的報應。
世代都受人唾罵。

#轉發

敵人反對的我擁護